日本仔張圖真係夠清楚

簡單易明

雖然覺得係香港人嘅恥辱,
但淋病等人不代表香港

林鄭代表嘅係中共對香港嘅打壓勢力

知唔知咩節目名?

u

有冇話點解解放軍選項係交叉

日本仔懶人包

日本仔仲熟過香港好多垃圾